《歌手2020》Misia大敗被淘汰 華晨字稱冠

造假造到離哂譜
日本王菲就咁畀人搞掂，
中國人造假真係唔係浪得虛名

去返娛樂台開PO啦

大陸狗死開啦